琴晚民宅火警鐘 今日商廈火警鐘

我屌你老母

返工既 火燭喇！